%begin-include
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
% Fichier : tableau.tex
% 	Modif : jeu. 23 avril 2020 16:25
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%variables pour simplifier l'arrangement
\newcommand{\deb}{\hspace{1cm}}
\newcommand{\fin}{\hspace*{1cm}}
%Écriture du tableau qui sera utilisé plus tard
\newcommand{\TableauRecap}{%
	\begin{tabular}{l|c|r|r|r}
		\multirow{2}{2cm}{\textbf{Date}} & \multirow{2}{2cm}{\textbf{Étape}}	& \multicolumn{3}{c}{\textbf{Distance}} \\
					&							& \textbf{Jour}	& \textbf{Étape}	& \textbf{Totale} \\
	\hline
	\hline
	Jeudi 8 Septembre & PARIS \rightarrowfill L'ÉPINE \fin & 230	& & 230\\
	\hline
	Vendredi 9 Septembre & \deb \rightarrowfill CHÂTEAU-SALINS \fin & 175 & & 400\\
	\hline
	Samedi 10 Septembre & \deb \rightarrowfill LINGOLSHEIM & 125 & 530 & 530\\
	\hline
	Mardi 13 Septembre & LINGOLSHEIM \rightarrowfill VOUJEAUCOURT \fin & 200 & & 730\\
	\hline
	Mercredi 14 Septembre & \deb \rightarrowfill CHALON-SUR-SAÔNE \fin	& 200 & & 930\\
	\hline
	Jeudi 15 Septembre & \deb \rightarrowfill LYON & 160 & 560 & \Nombre{1090}\\
	\hline
	Vendredi 16 Septembre & LYON \rightarrowfill BOURG-SAINT-ANDÉOL \fin 	& 195 	&  & \Nombre{1285}\\
	\hline
	Samedi 17 Septembre & \deb \rightarrowfill VALLON-PONT-D'ARC & 55 & 250 & \Nombre{1340}\\
	\hline
	Dimanche 18 Septembre & VALLON-PONT-D'ARC \rightarrowfill LA VOULTE-SUR-RHÔNE \fin & 80 & & \Nombre{1420}\\
	\hline
	Lundi 19 Septembre & \deb \rightarrowfill MÂCON \fin & 215 & & \Nombre{1635}\\
	\hline
	Mardi 20 Septembre & \deb \rightarrowfill SEMUR-EN-AUXOIS \fin & 175 & & \Nombre{1810}\\
	\hline
	Mercredi 21 Septembre & \deb \rightarrowfill ROZAY-EN-BRIE \fin & 210 & & \Nombre{2020}\\
	\hline
	Jeudi 22 Septembre & \deb \rightarrowfill PARIS & 85 & 665 & \Nombre{2105}\\
	\end{tabular}%
}%
%Pour mettre du contenu sur la même page que le titre dans un document en deux colonnes il faut utiliser le préambule et le définir avant le titre
\setchapterpreamble{%
Les unités ne sont pas indiquées pour ne pas alourdir le tableau, mais il n'y a que des kilomètres.
\rotatebox{90}{%
	\cadrevelo[Tableau Récapitulatif du trajet en \Annee{2005}]{%
		\TableauRecap%
	}%
}
}
%Puis appel du titre
\titrevelo{a}{Tableau Récapitulatif}
%end-include

